經典重溫 驅魔警察

太好睇 睇左好多次都唔會厭

幾乎成套戲班友都係靠害 條女又係

不過好好j

梁振英

條女真係正，個樣又清純

好撚正

林正英咁多驅魔戲入面，呢套算係最好睇果幾套。
多鬥法，少搞笑位。